<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="language_setting">Pengaturan Bahasa</string>

    <string-array name="menu_catalog">
        <item> Film </item>
        <item> Serial TV </item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_description">
        <item>"Seorang jurnalis, Eddie Brock (Tom Hardy) ingin melakukan sebuah investasi kasus terhadap penemuan yang dipimpin oleh Dr. Carlton Drake (Riz Ahmed). Karena investigasinya, Eddie mengunjungi lab milik Dr. Calrlton Drake. Semuanya ditujukan untuk membuktikan bahwa Dr. Carlton Drake sedang sedang melakukan tindakan jahat menggunakan Symbiote. Namun, sial bagi Eddie, organisme hidup ini masuk ke dalam tubuhnya. Eddie menemukan kekuatan super dalam dirinya yang mampu mengendalikan semua hal yang ia lakukan."</item>
        <item>"Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta."</item>
        <item>"Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti."</item>
        <item>"Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan."</item>
        <item>"Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock 'n' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan."</item>
        <item>"Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa."</item>
        <item>"Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya."</item>
        <item>"Deadpool tentara bayaran penyihir bertempur melawan Cable jahat dan kuat dan orang jahat lainnya untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki."</item>
        <item>"Sebagai putra seorang pemimpin Viking pada puncak kedewasaan, pemalu Hiccup Horrendous Haddock III menghadapi ritual peralihan: ia harus membunuh seekor naga untuk membuktikan keberanian prajuritnya. Tetapi setelah menebas naga yang ditakuti, dia menyadari bahwa dia tidak lagi ingin menghancurkannya, dan malah berteman dengan binatang buas - yang dia beri nama ompong - sangat menyinggung perasaan kesedihan ayah prajuritnya."</item>
        <item>"Lima tahun telah berlalu sejak pertarungan dengan Piccolo Jr, dan Goku sekarang memiliki seorang putra, Gohan. Perdamaian terputus ketika seorang asing bernama Raditz tiba di Bumi dengan pesawat ruang angkasa dan melacak Goku, mengungkapkan kepadanya bahwa mereka adalah anggota ras prajurit yang hampir punah yang disebut Saiyan."</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_series_description">
        <item> "Natsu Dragneel dan teman-temannya melakukan perjalanan ke pulau Kerajaan Stella, di mana mereka akan mengungkapkan rahasia gelap, melawan musuh-musuh baru dan sekali lagi menyelamatkan dunia dari kehancuran." </item>
        <item> "Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia bangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash." </item>
        <item> "bahkan keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night's Watch, adalah yang berdiri di antara ranah manusia dan kengerian es di luarnya." </item>
        <item> "Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?" </item>
        <item> "Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap meninggal. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya." </item>
        <item> "Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai membuat ambisinya untuk bekerja, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki." </item>
        <item> "Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit pun bukti yang terhubung dengan personel Korps Angkatan Laut dan Laut, terlepas dari pangkat atau posisi." </item>
        <item> "Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya." </item>
        <item> "Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur." </item>
        <item> "Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan." </item>
    </string-array>

</resources>